債券拍賣有結果未？

有無解說

係咪拍出左一半ONLY？

9XXX 賣得 38XXXX

個個tender黎

Bid-to-Cover Ratio: $90,578,921,300/$38,000,011,500 = 2.38

你調轉左睇

我淨係知yield趺緊

bid to cover

即係想買既人超出可以賣既債券數目？

好消息？

琴日 bid cover ratio 2.68

好消息，咁可以訓得

上個月月尾 7-year note: bid-to-cover ratio=2.04
琴晚 3-year bid-to-cover ratio=2.69
今日 10-year bid-to-cover ratio=2.38
average係2.39

有冇人知上個月 ratio 係幾多？

勁喎ching

今晚叫做inflation同拍賣都合格 但個市都唔見有爆升
睇黎都要繼續陰跌

保得住條命算係咁

認同
重想執錢 執番條命先啦

好難講
可能下兩個星期又繼續 一直升 升到2厘

玩股玩到剩係期望唔好輸（咁多）是否悲哀

一日到位就仆街了

根本2厘先係正常

衰d講下月拍賣個息再升股市又跌過，2月1.155上到3月1.523，牛牛好多人仲當利好